仲有冇巴打玩灣岸

如題

有 最近部車怪怪地

點怪法？

轉波有怪聲 比油唔係去到盡 懷疑同玩得多場數有關？

巴打你用咩車？

s15

我就知道R32 7同8仔Turbo同轉波聲係唔同左

正常聲黎

街機

真係有問題 但唔知咩原因 頭一個圈正常聲 之後就開始嚟 明顯係比油會冇一開始咁快咁順 摲波同大撞會唔會有影響

我個朋友玩S15冇咩特別聲

可能你部機D音響唔係咁好